steam client bootstrapper 已經停止運作

唔知做乜勁前排個steam更新,
之後係咁彈出黎入唔到steam,
上網睇過相容較過但係都係咁
有冇巴打有解決方法,而家開唔到steam
乜鳩都玩唔到

sorry要推返舊post上黎
你係咪要我果塊asus b360m-a prime 底板呀？

你果塊係咪atx版,我發覺個箱唔夠大,可能唔要住

Matx版

有d興趣,用左幾耐,有冇保?